牛蛙好大隻

美國男子藍傑爾（Markcuz Rangel）在打獵時獵殺一隻重近6公斤的巨型牛蛙（bull frog），他一手拿槍，一手抓著牛蛙屍體拍照，他將照片與狩獵團體分享，上傳臉書，照片中的「怪獸牛蛙」身長似乎有小孩那麼高，看起來十分駭人。

英國《每日郵報》前天報導，照片引發網友熱議，有人認為不是真的，「放大就看到不是真的」，也有人說：「這是怪物，不是蛙。」不過德州公園與野生動物部官員證實相片是真，但「牠不如看起來那麼巨大。這是錯覺，將牛蛙舉近鏡頭，令牠看來拉長了，就像漁夫拿著魚舉起，讓牠看來更大一樣。當然這仍是一隻大牛蛙」。

夏.....夏美大人

Kerokerokerokerokerokerokerokero

好肉酸呀隻野

點解動物平權撚仲未出黎...?

打獵本身已經夠仆街
仲要打呢啲咁難得嘅生物
呢啲咁異品巨型嘅蛙全世界可能得一千零一隻， 可能幾百年先生到一隻咁巨大， 就咁比你一鎗打死佢然後放上fb威威
仲一副洋洋得意嘴面覺得好撚威， 我都唔明呢亭人哪裡來的自豪感

香港D坑渠大把
行人隧道好似合唱團咁

別國文化你識條春咩
仆唔仆街都唔係你話事啦
又唔影響到你 關你撚事咩

屌你老母 講下都唔得呀？ 鐘意話佢仆街咪仆街

屌你老母臭西
打獵係人地國家既文化 又唔係射你養d寵物 合法咪得

pepe

咁又關你個看破撚鳩事咩

同問

青蛙王子

人地keep住用槍有限度射殺動物,變相維持緊人類平民既反抗能力
唔通好似d垃圾香港人咁身為人類都手無縛雞之力咩

打完獵咁點？係咪食咗佢？

shot photo
dont shoot animals

This world doesn't need a hero,
It needs a professional .

牛蛙隻肶 聽聞幾好食

中意屌柒你d傻鳩 打獵係外國係合法
似你d傻鳩用香港既思維去諗世界既事
真係on 9無極限

香港人對任何武力都反感
所以抵俾任何人蝦

文化關你春事論， 十分支那狗邏輯
我鐘意講就講， 又唔影響到你， 關你撚事咩屌你老母

外國keep住有咁大隻青蛙
開鎗又需要咩氣力好撚好笑， 咁都入到位踩港， 屌你老母

搞好啲邏輯先出嚟吠啦好心

屌你老母真係井底 乜鳩都支那
屌你老母 慢慢繼續吠啦

你又有乜撚野LOGIC咁把炮呀 連人地講咩都唔明
屌 咪又係得個9 UP 槍都未撚渣過就收皮啦

其實牛蛙引起嘅生態災禍唔少
而且依個size其實唔係話好罕見
唔明上面個柒頭皮嘈乜

Monster hunter

合法就唔可以話佢仆街,你都on9既
強國人食到乜d動物絕種,夠係合法,一樣可以覺得佢地既行為仆街

G Phone

啲小學雞唔知啲牛蛙多到食哂其他生態物種

你就真係ON 9
依家西方有規管既打獵會打到物種絕種咩 你估非洲咩

-2

本身最驚就係田雞青蛙呢類
屌我今晚真係唔洗訓

點睇支那食狗

樓主下次小心啲啦

牛蛙君

假

再過幾年就修成蛙精
咁就死左重練

牛龜咁大隻牛蛙

On9樓主refer緊新聞d圖wo
起上腦